[討論]超人Ultraman 討論區(1) - 超人歐布-原生之初

『歐布-起源傳說』第六集相信大家都看睇過喇。
本周行星卡農的最終戰就要開始了~中了傀儡的戰神命運會如何，
痛失愛徒的伽古拉又會做出什麼選擇？
敬請期待2/6星期一播出的『歐布起源傳說』第7集『迷惘』。
同時2/4還將播出
『超人zero 年代記』第5話~紅蓮火焰，鏡子騎士，詹伯特，還有賽羅集結~貝利亞，你的末日到了！喜歡zero的朋友們不要錯過哦~

Tsuburaya Prod. Official Channel(圓谷公司官方youtube channel)

『歐布-起源傳說』- 07[迷惘] 預告

『超人zero 年代記』第5話

蓋亞準備出場喇

打錯
係 佳亞 同埋 亞古魯

啲百度圖死圖架

咩劇黎架？
點解有飛鳥既

ULTRAMAN ORB- 原生之初。

啲圖

何止有飛鳥
有埋武藏,我夢,滕宮

留個名

啲圖點解我睇到。。

btw貼過

睇唔到嘅。。

Ultraman orb - 原生之初 07 迷惘

今集
賈古拉先係真英雄
其餘三個超人都做唔到野 比自己道德觀限住乜都做唔到 打幾隻嘍囉都打兩三集
尤其係高斯去到後期焗住要打都唔變形態

原生之初好似仲好睇過正傳

外傳好睇好多，正傳主線唔掂，節奏又亂，只係單元做得好d

如果正傳啲風格再黑暗少少，應該仲正。

係外傳。

唯一唔好係一講地球個男仔個D時間就好奇怪又冇作為 係依加先連得返

Orb一頭到尾俾我既都係失望多

失望還失望，但係都唔算差姐
我覺得田口係特登襯50週年試新野

orb最新宣傳ｖｉｄｅｏ"Ultraman Orb The origin Saga" PV vol.3 !! -Only on Amazon Prime video-

回歸咗三次 (SAGA 十勇士 Origin Saga)
高斯真係得十勇士先轉過日冕同日蝕 仲要打輸

咁正

唔係差
但成個Orb系列都有種虛既感覺

出場唔夠一分鐘就瞓地閃燈

第八集，我夢「佳亞」出場

新post lm

Ace黎留名

強烈要求高斯脫離武藏獨立

講開又講
Orb要譯中文既話
個人覺得奧布會比歐布好

邊到有得睇？

痾布

第八未出，第七係上面。等陣我睇吓可晤可以貼曬出嚟

第8集係下星期一出

Gundam seed

Ultraman orb - 原生之初 01

Ultraman orb - 原生之初 02

Ultraman orb - 原生之初 03

Ultraman orb - 原生之初 04

Ultraman orb - 原生之初 05

Ultraman orb - 原生之初 06

高斯合體素材黎

Legend
唔知仲可唔可以見番Justice
反正亞古魯都可以出番黎

本身高斯唔主張打架嘛

人地同結咗婚啦

可以好似zero咁係咁換人嘅啫

出皮套

Justice出皮套都夠啦
反正藍地球果時都係得皮套冇人間體

唔要武藏應該都可以合體

偽文青巴打
新宇宙就靠你

多謝

thx

其實可能高斯都唔想
你地有無諗過高斯個人格已經俾武藏吞併左消失左

新post留名！
偽文青巴打好波

C3

佢係咪m78黎 點解黑色係個身？？？

VIU播X

幾點呀？

30/4未知幾點

圓谷冇講係咪m78，可自行ff

好似多左好新人入黎

好似因為50週年 所以先用紅同銀

之後果套有 女人黎

但本篇入面佢係一個說得不成就殺怪既超人渣

冇左武藏好似係變唔到日蝕形態同未來形態

不過佢依家都冇變

賈古拉劈完樹之後比3個人間體圍 果幕真係屌左出黎

三條友一副我係超人我做好人 你係怪人你要做醜人

尤其係武藏 個樣分明係你一早就要劈啦 搞到我要變身

明明orb本篇咁好睇 做咩前傳會拍到古古怪怪

tv陣ultraQ味真係好正
saga依家拍到唔湯唔水咁

飛鳥 武藏兩個又唔係真打 抱住d怪唔知做咩

大愛左膠

最嘔心係武藏睇住個戰神比人打 仲係度鳩UP

以前係自己個世界就直接變日蝕屌打對面

第2集睇唔到

tv個主線拍到咁真係鐘意唔落，節奏又亂
上面講Saga個度，我覺得只係唔同價值觀既衝突，冇咩問題

說教由飛鳥講出黎我覺得都無問題，佢有資格既
但武藏都出埋一份聲就心諗：你出咩聲啫

武藏宜家過街老鼠咁
超獸根本就應該轉mode打啦
新post留名

saga好唔好睇青菜蘿蔔各有所好啦
但打鬥真係幫唔落囉 影幾秒攬住d怪又飛去第個場景
仲要無攬到兩隻手而隻怪就生勾勾定住佐

重點係Justice大可以唔出人間體黎客演

就黎見家鄉

ULTRAMAN ORB -THE ORIgin saga 08 預告片。

有冇巴打頭先有C3睇live show?
今年好高質

估唔到有捷古拉

Zero落台打

去唔到C3

偷雞影左d相

Lighting Attacker

好似係Ultra Fight Orb會出場

Thx巴打

補少少圖
有《假面製造》既四位

睇嗰陣好興奮,估唔到出呢個動畫攻擊
但之後諗返起明明劇情上係Zero同X俾力量Orb,但點解個效果會變左係Ginga同X

大人嘅事情

btw仲有13分鐘有得睇orb origin喇
地球篇

早排返會展日日都見到orb行過 應該同一個黎 勁想影相但係返緊工

好想去依家先知。。

仆街某人一出場已經有笑位

有冇link

errr
我比錢睇

btw某人molamola,冇機會喇

某某信賴與實績嘅テーマ同出場方式

放緊假就會覺得七日太長⋯
好想快D睇下一集

有嚴重劇透

伽古拉真係

睇睇下開始覺得係咁出前輩唔係件好事
D話題都去哂前輩度,本身劇情好似冇咩人在意咁

近代特攝三寶通病
蛾糯尼啲畸墜
一切都係decade的錯

Rider 都係劇場版先出
Tv本編都冇乜點出舊rider

Orb其中一個好處唔係冇人幫手咩?

BTW上面兩張相唔同年份
amazon有得睇返
我琴晚睇咗幾集先瞓
好眼瞓

原本decade個idea幾好
可以俾舊人出下場
結果就俾人玩到爛咗
果然係世界破壞者
蛾糯尼啲畸墜

突然覺得Orb origin變黑嘅原因純粹係好似佳亞佢地變V2咁

黑得去邊
都睇完正傳

咁即係佳亞同阿古路比力量佢

有多過一個超人喎, 最終戰應該會有呢D情節啦

身體線條呀巴打

呢個我覺得同女王同個Ring有關
可以而家9up下到季尾再等佢開估

可能又吸咗阿古魯

阿古魯會ham咗？？

把劍有4個屬性
水係阿古魯 地係佳亞
風係高斯 火係帝拿
鳩估

冇地，有雷

我覺得應該同戰神女皇個頭飾有關，兩個好似。。

好似冇雷喎師父

係咩？我都係估

連登終於有超人post

土 火 水 風

但我想講攬劍都係嗰把
應該上面早就印齊四屬性啦
係差解放

我覺得後面會有人死之類先覺醒成origin?

出咗新一集。。。主題曲都換埋

我夢成個呀叔咁
阿古路嗰到係咪舊畫面

應該係新。
預告入面，宮滕好撚靚仔。。

今集劇情太ON9
1. 有冇人知翔平呢個角色到底想點
saga已經出左8集
睇完8集我都仲未知翔平到底係做乜鳩
唔係以為單靠同女王SKYPE完就叫有舖排呀
2. 女王ON9
比隻QUEEN呃完又冇左生命之樹
話唔變戰神 由得才氣去地球追生命之樹
我心諗都岩既 既然你唔想同人戰爭
凱又去左地球 你專心留係星球重建同照顧子民
之後翔平出事又即刻去地球救仔 口就話救樹
仲係要變戰神(咁前幾集女王變戰神前又叫春唔想變戰神果陣又死磨難磨 用戰神救仔就諗都唔洗諗)

最正常既痴漢就出得少少
翔平同女王既愛情長跑就大撚把 屌

把劍可能本身冇嗰4種屬性掛

駛乜估 本篇出哂4屬性嘅技喎

Ultraman orb - origin saga 08 迴響

其實我都唔係想踩SAGA
但真係
戲情又分得唔好
尤其痴漢同死左條女又講得唔太夠
剩係得學劍同飛船傾計
所以條女死果陣都唔太有感覺
太快

其實我內心覺得劇情有啲弱。。

暫時個觀感就係整個角色出黎夾硬搬個舞台去地球
然後成套野都係夾硬出前輩
衰就衰在懷舊呢招我受
如果唔係, 可能會後悔比錢睇

每次一到天照女王配合個BGM我都想死

其實呢套野都有d矮化武藏
係TV COSMOS如果對住外星人(殺過人/大破壞)
直接用日冕 絕唔留手
MOVIE更加係唔留情
但SAGA入邊

不過我覺得
其實套野基本上除咗飛鳥以外嘅正派(包括武藏同痴漢), 都係一班唔夠決心嘅人, 會迷失, 會唔夠堅定, 會逃避,
因為咁會有on9行動, 其實接近返一個現實嘅人

amazon
有舊嘢睇ga嘛
當睇埋
唔好sai

今日開始咗睇返佳亞

都唔只musasi
啲日本仔次次整啲前傳嘢就將所有人變晒弱智咁

我覺得概念唔錯
感覺同以往嘅超人好唔同
不過進步空間好大

Amazon 香港有
定巴打係日本睇

我覺得前半整咁多宇宙戰真係攞嚟衰
乜咁多人想睇空中戰咩真係
我覺得圓谷拍啲空中戰真心唔睇得

冇大廈根本體驗唔到巨大化嘅視覺好處

劇情太多bug位
出舊人唔緊要唔好放水
太多人出爾反爾，我指自己友嗰邊都係咁

老實講呢個post入面一定接受到呢套嘢
但佢起承轉合同節奏真係唔得
花太多時間舖排
但收尾好唔fans向
有咩可能以orb dyna cosmos打和呢個狀態結束
我情願三個都唔夠打之後ジャグラー斬樹
會差好遠
一係就了結超獸同時斬樹

有太多選擇佢都要揀個冇咩劇力去演出

做咗貴會員之後某啲舊超人可以睇返

迪加帝拿好似冇 <<<

日本

凱走左之後,武藏同飛鳥馬上唔見左人
佢2個仲會唔會出場?

hi

疊埋心水等orb fight算

會
估計地球篇last就會五個超人會合
之前有片場照流出過

成個感覺係唔係我個世界 我唔洗出咁多力

以前同zero打嗨趴積頓 佢肯變日蝕或者未來型態都好打唔少啦

武藏直頭變左個人咁 作為高斯fans我好失望

某篇訪問有講打Hyper Zetton嗰陣大家都唔變其他型態係因為方便畫面演出同埋方便觀眾理解(或者其實係大人的理由都唔定)。

而今套帝拿有變過強壯型態, 所以高斯唔變型態應該唔係太關上面嘅理由事。

印象中飛鳥淨係有同武藏講有人利用洗腦咗嘅怪獸去做壞事, 本身叫武藏黎係為咗淨化, 但呢套野嘅三位超人又未必知道呢幾集被才氣操控嘅其實係本質邪惡嘅「超獸」, 所以武藏決定留力唔殺超獸都係唔出奇。

不過佢有冇認真聽飛鳥請求, 去阻止女皇變身作戰又係另一件事黎

咁你覺得tv好睇d定Saga好睇d?

一來fans好難評呢啲嘢
好鬼唔公平

二來都未完
orb頭幾集都唔睇好（日本都係啦，佢個前夜變身宣傳嚇死人 ）
點估到佢可以唔直接請其他ultraman出現都做到呢個效果
所以睇定啲先

我覺得oos個orb線係幾好睇 <<<<
係啲外援位太gimmick feel
用咁多時間用千里傳音點知原來兩個外援eq差咁遠

同埋劇情輕重有啲奇怪
佢想咁慢熱，可以唔跟季度咁上
即係既然都整網上版點解都要跟14集呢啲規範

話時話gaia去唔去到外太空作戰

Gaia tv唔係已經出過宇宙作戰喇咩

Btw外傳女主同翔平條線好撚垃圾
哂太多時間係佢地身上
完全睇唔到凱有乜野成長
今集武藏話佢已經獨當一面
作為觀眾嘅視點真係打哂問號
呢個主角真係比人搶哂戲份

見到有d大陸仔話要鋪排地球粒種子發芽所以需要女王翔平線真係笑左
大把理由可以取代呢條線黎解釋點解地球粒種子會發芽啦
粒種子比人封印左/只得地球嗰粒種子完好無缺
是旦作個理由都好過係度玩你的名字
個助手女呷醋係度話真係浪漫嘅故事簡直係反映左觀眾心聲

之後武藏出場就只係出過無效嘅月光
救過人
同埋Counter

明知淨化唔到仲唔轉型態真係好撚火滾
以前最終決戰同宇宙正義打都毫不猶豫
依家事不關己就係度鳩遊遊

os查實係咪有amazon介入製作

有左好耐
上個post係超人X大電影咋嘛

orb os 寫得好好
諗深D果D大家唔鍾意的位都係價值觀衝突而已
套野好正
除左垃圾女王同轟音紅條感情線

編劇根本有唔少問題

武藏見凱打一次就話人獨當一面 仲要嗰陣有飛鳥一齊打

編劇好明顯係眼高手低
想寫大家之間嘅意見有分歧
但係每個人嘅理念佢都寫得唔三唔四
又點突出到大家嘅分歧？觀眾都感受唔到
剩係識將武藏嘅大愛性格放大
武藏經歷過同宇宙正義交戰
點會唔明白即使要對話但係你都要有同等嘅武力對方先會接受同你對話
然後武藏同飛鳥無啦啦怪責賈古拉又唔知做乜鳩
人地嘅做法可以瞬間將傷害降到最低解決件事都要屌
賈古拉同御言嘅感情又無啦啦深到可以令賈古拉發癲
D描寫完全係支離破碎斷斷續續
反而女王翔平條線又浪費哂d時間

今日... 係普通嘅星期二

又要等一個禮拜

佳亞增髮死光
估唔到可以咁樣重現番亞古魯V2第一次出場果幕
仲要有兩個嘅出場BGM
作為一個佳亞死忠已經好滿足
已經唔太在意本身個劇情

我夢D演技真係愈老愈生疏

被翔平問佢係咪光之戰士個度笑左

隊長
好彩好返

希望會再次係幕前見到佢啦
之前得閒無野做睇特攝演員wiki知佢有病
估唔到佢經歷咁多

我平成三步曲都係喜佳亞
但都好喜orb
想佢做得好啲

其實第七集之後amazon都有人比5星但都係講緊同好多bug

推一下先。
黎緊嘅Orb fight出咗敵方情報, 不過劇透成分可能頗大。
關鍵字係2007年嘅作品, 有心想知先去慢慢查啦

有個雛形喇，唔知會唔會出電視劇

銀河+x真係好型 多左個victory就即刻變左柒頭

覺得zero +seven 都型到震

有冇link/keyword呀

有人譯咗前一版玩具訂單圖, 俾多個字 r

貝老黑？

orb BD II 就嚟出

幾時？

24出
amazon買3月頭到
第一彈都有買

07年 排除番兜既七號x 好似得番一套

主角個名又係r音

唔通係果套

哥莫拉

我夢D演技真係

歲月不饒人 我夢 藤工 老左好多

都差唔多廿年啦

仲有廿分鐘又新一集

之後又等一星期

2分鐘

都係鍾意舊oped多啲

好鬼樣衰呀女王套衫

圓谷造型師

呢套嘢如果一集做45分鐘應該開心好多
太趕
真係殘念of殘念

裝假狗

著出面

阿古魯橋手食花生笑到仆街
凱變到咁撚勁揪

根本係天才型戰士

係幾型嘅

ultraman orb 的分支新作戰鬥故事《奧特格鬥orb》從2017年4月15日（周六）開始播出
新的融合升越姿態，超人orb _艾梅利姆頭鏢。
以及強敵「亡靈魔道士」

睇完敵人新圖, 大膽估佢其實係才氣博士怪人態

岩岩變嗰陣打一隻都好吃力
今集係地球外同月球嗰戰一打十

我諗高斯可以望到超人level
唔係點會話佢可以獨當一面
又真係事實

個地球唔係我夢嗰地球，好奇想知佢地係用科技定係超人力量穿越

邊度有得睇the origin saga
睇完orb之後冇追

佢咁勁 戰神就唔洗中毒啦

追post啦。。

[quote]Ultraman orb - 原生之初 01

Ultraman orb - 原生之初 02

Ultraman orb - 原生之初 03

Ultraman orb - 原生之初 04

Ultraman orb - 原生之初 05

Ultraman orb - 原生之初 06

Ultraman orb - 原生之初 07

[quote]Ultraman orb - 原生之初 08

Ultraman orb - 原生之初 09

sor

武藏同凱做咁多野都溝唔到女王
人地翔平淨係同佢Skype都溝到

唔想知女王同翔平呀
btw今集好正
上半part睇agul
agul個body 個身型配皮套仲好睇過tv
下半part睇才氣同痴漢

係中間愛情劇我真係頂唔順飛住睇

on9
武藏條女正過女王幾皮
綾乃

agul轉身出光劍果下
真係嚇死我
特效竟然咁好
J死

唯一可惜唔係夜晚出場
唔係就完美還完係tv agul V2出場果下

做乜鳩野 女王同地球仔……編劇睇得多你的名字?
搞到學生妹好似被人ntr咁

chok王阿古魯

前輩回歸黎講，我夢都算係最無前夢feel果個

好快就會俾大地係Orb劇場版刷新紀錄

兩個科研毒j係咁㗎喇lm

預告入面,有一幕係凱同大地背對背,然後凱好似指示大地咁,大地仲要答係

大地好似唔知邊個訪問講過小光明明細過佢 不過就好前輩款 而凱明明係遲過佢嘅超人 不過又好前輩feel

留名學野

超人嚟講小光早過佢所以係前輩
凱就超人嚟講係後輩但演員生崖勁過佢多多聲

好撚窮
淨係拉打SHF已經洗好多
又要黎依兩隻，不如一槍打死我

拉打呢排唔係好多姐
我係中star wars多d
早兩日仲公佈埋哥莫拉

大家都是窮撚

連zetton 都未買

超人shf整得麻麻
反而怪獸就整得唔錯

買呀！！出埋Specium Zeperion 啦！

訂得

個價唔算貴

Specium Zeperion
最想佢出沙福貝

如果出seven父子fusion

已訂！用埋免運！
另外孤仔已開訂

終於追到第九集
agul好型

點樣可以免運

你有七百分就可以換一次免運費
d分係買野換返黎，一蚊=一分
Btw you know nothing Jon snow

Orb必買SHF (如果出的話):
Specium Zeperion
Thunder Breaster
Orb Origin
Orb Trinity
Lighting Attacker

電影主題曲

光の力、おかりします！

又到咗每個星期等11點嘅日子
點解好似就嚟完咁

得12集咋嘛 好似係

我夢本體根本係隻錶

今集劇情可以出薄本

唉屌某人只係不斷重複錯誤

個女王真係好撚ON9

次次係最緊張個度停

queen
女王
翔平

上集預告 gaia同agul一齊dom地
吊大家引
竟然係出係今集片尾
無野好講

其實女王呢個角色真係
樹
戰神
queen
呢三様女王想做/保護既野
我都覺得佢好唔負責任
講到樹有幾重要 係地球生返又係由得才氣去
將D野交比凱做 自己完全唔洗負責任

戰神唔講啦

queen係最令人奇怪
一開始又話想透過對話 停止戰爭
失敗左就好似小朋友發脾氣咁
唔去追尋點解對話唔成功
你唔係想停止戰爭咩?咁女王又唔去追queen wo
定係透過對話 停止戰爭只限女王自己星球?
其他野唔關我事咁

套野有idea但係d劇情表達方式真係不敢恭維

屌我真係好嬲
點解tv可以咁好睇
saga會係咁
saga對比依家套拉打ex-aid真係差十皮
orb tv = rider ex-aid >>>>>>>>>>> orb saga=rider ghost

Saga主要係死在用前輩宣傳做gimmick但係劇情就變花瓶
仲有主線搖擺不定 凱嘅成長變左次要
翔平同女王變左主線 但完全唔吸引
角色性格又寫得雜亂無章
佢今集個信息都算係唔錯 當年高斯電影第3部宇宙正義怕未來嘅人類會變成宇宙嘅毒瘤所以想預先消滅人類
去到人類見到d未知嘅野都係同樣無對話餘地不斷攻擊
不過可惜 有個咁有意義嘅題材 比編劇寫到支離破碎 真係浪費

講真tv都唔算特別好睇架喇

始終orb tv得24集 豐富程度唔會夠拉打黎

再講資金方面已經差得遠 無得比既

btw我會排X做第一位
X第5集攝鏡果下我都仲記得 好正

同埋圓谷拍超人仲要加埋要有教育意義
相反拉打係劇情精彩度行先，個人覺得拉打係寫劇本方面係著數左
要深度、劇情、教育意義兼備首推一定係Gaia

得罪講句
論劇情Orb tv冇可能比得上exaid

Exaid 連續劇點同orb比

我覺得就咁
orb會成功都係隱約咁浮個世界觀出嚟
同以前嘅嘢本質上係幾乎唔同晒
外星人放棄地球
開頭就有積頓星人，之後馬場前輩，最後係店長
雖然都嚮日本，但大家想睇嘅係創作人建築嘅世界
主角一行唔係永遠係重點
個世界點轉ssp有咩反應先係帶比觀眾嘅嘢
明明平衡得幾好
鏡頭好
又請到水木一郎
我覺得orb唔使同其他嘢比
佢可以一集集得嚟又做到連續性，幾值得欣賞

但orb origin saga搞到剛剛相反
咩都玩都合主義
連其他超人出場、性格、反應都要因劇情改變
然後都唔係第一次，成日玩埋啲落後民族但好科技，完全冇代入感
然後orb已經成長咗，好突然地
連研究佢心理點成長都唔使喇
最緊要嗰part就咁帶過咗

感覺佢愈嚟愈難明
離一個正常比人睇嘅故事架構遠咗
定其實係比馬場前輩或者店長睇？所以地球人睇唔明係正常？

下一套Ultraman zeed

睇完今集個套情真係唔係幾掂。。

圓谷處理感情線嘅真係要改善下。。

又要加上劇情都好拖下

希望嚟緊嘅微電影好睇啲拉翻啲分啦

睇新形態都夠
而且呢d篇幅應該會打得好爽，之前victory fight就幾高質（利申：睇咗3-4次）

期待Zeed

tv我覺得普普通通，同exaid比差好遠囉
saga=ghost?

根本Queen就冇失敗，一開始就係扮嘢引女王變戰神再控制佢
睇清楚先屌啦

唔同意Orb tv個part，個世界觀感覺唔到有咩特別，講外星人係有趣，但係同咩世界觀有咩關係?
orb tv連續性好唔掂淨講連續性ginga s都好過佢

講世界觀saga>>tv
唔再局限係地球，舞台可以去到宇宙
orb tv既本質就係同以前既一樣，不過週年記念作我覺得冇問題

我都覺saga世界觀大過tv
有星戰感覺

我撐orb tv
nova嗰集俾我既震撼絕對係歷代第一
好多年睇超人都係睇劇情同打鬥，但無幾何有集係令你真係會相信有外星人存在
ultraQ完美重現

X作為主流作品無得輸 樣樣都做到完美咁濟
但orb帶俾觀眾既驚喜絕對唔會少過x

唔覺唔覺陰啲陰啲浮個世界觀出嚟同個世界大定細冇關係
我係講緊用非主角一群人甚至用外星人將個世界觀浮出嚟呢個描寫手法係好 <<<

主角一群人嘅描寫好「王道」, 但無計, 始終兒童向
但大人都會覺得成個世界整體結構幾穩陣
我地好少質疑正傳點解某某人做某某行動, 因為主角嘅人簡單地只係解決個世界變化帶嚟嘅問題, 佢地其實冇咩選擇權 <<<
去到最後最後一秒, 佢都堅持到係咁

Origin Saga嘅著眼點都唔同
變咗鍾意orb TV嘅客未必鍾意Origin Saga
咁唔通唔係設計上嘅問題???

同埋講真丫
如果佢冇乜信心我情願佢做套正常英雄成長記錄仲好過而家咁

點解ガイ講到唔係咁想拎劍咁最後又爬上山???
佢地本身點解要拎orb嘅力量???
orb本身係邊個地方嘅傳說???

我本來suppose睇呢類問題會睇到答案, 但咩都冇
如果樹係重點嘅, 咁頭兩集有咩用?
如果orb成長係重點嘅, 點解會成長得咁快?
如果其他超人係重點嘅, 點解高斯會咁冇決斷力, 出場時間又咁少?

我地觀眾始終係人, 個世界發到幾大其實好少可會留意
觀眾想要嘅不嬲係共鳴
但事實上Orb Origin Saga留咗一大堆疑問冇諗住解決, 而且每個人嘅選擇冇咩道理

同埋唔好睇到我咁一面倒
今集敵人個設定係做得幾好

其實入得嚟呢個post都係fans
將心比己, 我地都唔係為咗叫人dis超人呢樣嘢先嚮度回post
不過預告比佢咁呃法係嬲啲

fans係會少少嬲圓谷把握唔到機會嫁啦

其實我話個世界觀都係冇咩特別，唔係因為大唔大，而係同之前既差別唔大
至於orb tv 同saga既著眼點唔同有咩問題?
同一主角就要同風格?唔覺得係設計問題

有好多套作品都係因為世界觀正而受歡迎，唔係所有人都只係在乎共鳴

背景個度，圓谷好多套超人都只係輕描淡寫
我已經睇開左

一句講曬
Saga眼高手低

每個人著眼點都可能唔同
不過對於OS嘅睇法我認同你

Gaia啲泥彈得唔夠高

Exactly 好題材 角色設定都唔差
但劇情就浪費哂

日本Netflix 有得睇返咁多套超人
香港幾時有

Gaia劇組嘅演員私底下好似都好熟咁

Freedom

好型wo
之前細圖唔覺似霉仔 依家榮升我心目中最靚fusion
但依兩位合體點解會係光劍

招技堅型

御劍術

有無人知吉田迪加發光set邊到有貨

仲有一日又有得睇

ironman

gingax同遊戲比好似怪怪地

有冇人買左新嗰本中文版漫畫

Lightning attacker唔啱實體化
反而父子就好型

好個無限魔人咁

成個無限魔人咁

唉屌某人

視力10.0

今集劇情叫正常少少，不過輸得好求其

2ch原文:

觀眾期待:
Orb 誕生背後ge故事
Juggler 黑化過程
Orb Ring Dark Ring 誕生背後ge故事
魔王獸封印過程
Orb 同Juggler 決戰
某邪神會登場

實際:
Orb 誕生背後ge故事(1集)
Juggler 黑化過程
求其ge客串
Space Opera

我:
Orb 誕生背後ge故事(1集) <-其實半集都無
Juggler 黑化過程<-都好求其
求其ge客串<-d前輩唔知做緊咩
Space Opera<- 即Star wars 嗰類

真係好撚失望
最想睇其實係封印魔王獸。

exactly我上星期咁講
想睇嘅嘢同現實嘅嘢

不過算啦，今集除咗比人一砲收皮之外都冇咩缺點丫（好似係

嘩如果呢套係講orb誕生加封印魔王獸我應該比多三倍錢都睇
最緊要佐菲點封印oorochi呢
會唔會係吉田斬到射到佢傷晒再嚟攞尾彩呢

呢套前傳應該點都駁唔番落TV
純粹交待凱同JJ
分分鐘最後一集最後講凱同JJ落地球就完

除左juggler入魔
完全唔明saga憑咩叫前傳

不如當第二個時空咁睇

到左今集都睇唔透伽古拉點會變成正篇咁嘅樣
邊度有黑到

其實我都想問
咁ガイ夠比人拮咗下
定佢今集呢個當失憶???

咩呀 伽古拉咪塞左粒種比佢食

但都有人塞咗粒種比ジャグジャグ食所以
打和！！！

我意思指今集ジャグジャグ
咁係咪當佢咩咗直接去到本傳???

唔係好明你講乜

今集會唔會當ジャグジャグ食咗一招直接失憶加接落去正傳, 即係唔關粒種事

但咁搞法真係好難解釋到佢黑化, 當然我覺得下集就大結局佢仲點解釋到咁多嘢, 究竟orb ring點嚟都唔知解唔解釋到

呢樣真

已經解釋唔到點返去以前個時空溝人地俄妹嫲嫲

Agul出場嗰集都幾型
今集好似泥漿摔角咁

之前唔係有情報話由凱得到orb calibur到正傳已經過左成千年喇咩
佢咁設定其實已經預左前傳係接唔返本篇啦

咁真係好前下

唔知係咪真

咁要等劇場版先知

官網都係咁寫

其實呢個叫juggler篇
完！

拍特攝真係好認真
雖然呢個係電影版

其實會唔會中間有用瞬間移動，所以有時間差，因為凱點都叫人類，冇咩可能生存1000年

但超人可以生存好耐

凱都唔係地球人

同埋saga入面既地球應該唔係正傳既地球 正如佳亞同亞古魯由另一個地球到過黎咁既平行世界概念 orb正傳既地球應該仲係幾千年前

其實都係估，最好就出翻個真實年齡出嚟

我見d ultra fusion card都幾貴, 百幾蚊得6張
同埋邊度有多d款買

人樣不等於係人類呀師兄

女王都係外星人

奇趣96蚊6張
不過貝爺同炎頭果set賣哂
係日本玩街機都有卡

奇趣D款齊唔齊？

tv最後嗰集原來真係掉晒兩張卡落地下

你又好似啱喎

如果凱同伽古拉係同族d實力都遠超人類啦
伽古拉未變魔人態之前都打得贏巴西力卜

4set卡
淨係貝爺炎頭果set賣哂
我去到油塘先搵到最後一set貝爺炎頭
仲比我買埋

知唔知邊度有呢套買？ 唔想買佢把槍

今個月出Dark Ring

今集啲劇情真係
隻boss個design都ok
下集出齊咁多個

nico又播orb本篇
人氣依然超高
對比前傳（笑）

每晚八點半
有nico acc同埋vpn就去睇下啦

加上佢人間體已經進化左

咁飛鳥呢

飛鳥仲要用變身器。。
應該仲係人類
但係可能體內有帝拿嘅超能力

個心靈感應點嚟

超人同超人之間用心靈感應好出奇咩？
80同由莉安都成日用 你當係超人既基本技能之一啦

我都想知 買齊pack

想追返ZERO+阿鄉果SET同把劍仔, 去過奇趣都冇

訂咗帝拿個變身器

円谷要換新社長
新仔係日本迪士尼前執行長兼製片。

orb未公開劇情

『S.H.Figuarts ウルトラマンオーブ オーブオリジン』商品情報
メーカー
希望小売価格：5,940円(税8%込)
2017年8月発売予定

究極の剣・聖剣オーブカリバーが付属。さらに交換用カラータイマー、交換用オーブカリバーパーツなどで名シーンを再現してお楽しみ頂けます。

『【Amazon限定】S.H.Figuartsウルトラマンオーブ オリジン・ザ・ファースト』商品情報
メーカー希望小売価格：5,940円(税8%込)
2017年8月発送予定

必殺技のオリジウム光線エフェクトなどのオプションパーツも豊富に付属します。

Buy buy buy

我feel到又嚟la

童年回憶
永遠神作
前無古人
後無來者

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel

超人有tiga
rider有昭和
哥斯拉有vs系列

大家啲反應竟然咁負面

其實tiga冇罪
係班迪加廚姐

大家SHF揀Origin定The First

對眼令我要諗諗, 但今次終於銀色

Both

好快大結局。。

條黑泳褲最後都無出

最後一集開場

接近冇伏線回收到

origin saga做乜鳩 有amazon sponsor就剩係D CG特效好左咋

gaia sv呢 高斯日蝕同未來呢

劇本太鳩屎

打住orb前傳嘅旗號 但係凱同伽古拉兩個角色著墨係成套劇嘅0.01%
最後orb變色竟然咁求其 伽古拉去到尾黑都冇黑過

凱由得到orb calibur到本篇嘅故事→接唔到本篇
伽古拉黑化→冇黑過
紅變黑嘅原因→接到新任務自動變
orb calibur 4屬性→
orb ring/dark ring來源→

Orb the first
變色係咪second???

照佢咁嘅logic
orb ring分分鐘又係新任務嘅道具

張迪加卡都可能係

凱唔係用把劍接任務接左成幾千年咁ON9呀嘛

Orb calibur = 冒險之書

睇fb見到話orb有10章 origin saga同本篇之間有4章空左
但係新嘅ultraman商標已經註冊左,咁係咪姐係orb嘅故事係要靠小說或者其他外傳補完

唔補完嫁喇

唉屌

根本行唔通, b仔唔會肯咁樣出資, amazon都係試驗緊

圓谷真係好撚仆街。
拍到一半，故事又交待得唔清楚。

伽古拉黑化理應係前傳一定要提到。
根本唔知呢個前傳係為咩而拍。。
我覺得純粹為為高斯Agul等其他超人攞噱頭

其實我唔明點解佳亞同agul會無端端唔係嗰個星球嘅人？
仲要高斯帝拿一齊走？
佳亞agul幾時學識穿越？

故事需要

最憎呢d 講左出黎又唔兌現
呢個前傳就算當佢係獨立故事咁睇都好唔掂
衰係衰在個女王條線度

我夢識架 電影入黎佢砌個部機穿越去救班細路
我夢得 藤宮都得啦

呢兩條科學撚穿越到我覺合理

但今次無機 Noa 心諗我送對翼比zero, zero複製埋比dyna cosmos都算,x 咁容易就copy到, 而家直情一個行星ge光都識, 我呢個神ge地位會唔會...

其實究竟係咪真係穿越宇宙㗎……定只係同一個宇宙嘅星球去另外一個星球
個世界觀亂到

當年我夢唔係用佳亞身份穿越
直頭單靠自己嘅發明穿越左

根本圓谷同東映一樣
玩皮套玩到傻左
唔理前因後果就搬個前輩出嚟做話題

外傳真係好悶
同埋唔好南瓜樹當世界樹

我夢穿越靠自己發明都ok講得通。
咁藤宮呢。？。
個編劇係咪尻編。

都唔撚明個翔平同女皇係到做乜撚嘢
懶有深度咁撚樣 成個前傳都唔知做乜撚嘢
好心揼d本啦 難得orb同賈古拉個角色塑造得咁好
都唔撚明d日本仔唸乜撚嘢

高斯唔變mode我當係因為想救女王同怪獸
佳亞唔變SV真係講唔通

女王條感情線真心敗筆
無咗都可以推進劇情

agger

御言同佢個fd都好多野寫啦 女王個角色又唔討好
條線又冇意義

一套劇場版既劇情拖撚左十二集去寫...

Zeed好似講左近日內公佈
Orb嗰10章我諗都係留返比fans自己腦補

睇錯超人Seed

其實都係睇翻劇場版嘅票房

疑似的ultraman zeed出場

Exaid秘撈

Ginga 都去咗Exaid秘撈

其實可以估下下次bandai想用咩形式賺錢
應該唔會又卡片

聽講zeed係人造超人

咁正？
咁就應該唔洗好似Ginga同Orb咁埋唔晒個坑

得首ed2係正

btw公平咩
點解痴漢冇超人做
連排骨光都比ginga選中
公平咩
希望之後出個新超人比痴漢
最好係orb fight

本身v2 gaia同agul一齊出死光已經夠秒殺queen

岩岩重新睇一次orb orgin saga既預告
真係比佢fake曬

以圓谷嘅性格，應該無咩可能。
不過痴漢真係幾慘嘅。深表同情。

你太睇少圓谷嘅挖坑技術

如果真係咁，就唔唔係圓谷啦。
高斯十勇士單嘢都有眼睇

ORB- 未公開場景

Btw其實Orb係咪O-50既意識

我都咁話，而且JJ個角色咁成功都係因為佢係扮奸角

見過有人話少皮套係唔夠成本

不過另一角度諗以往戰績SV係未輸過
今次個劇情想佢地輸所以唔可以比佳亞變SV
陣間變完之後輸咗實會比人鬧

正常基友都係兩個超人
gaia agul
mebius同hikari
ginga victory
zero仲成隊
係痴漢冇份
幾fd都假 冇得一齊打
你話痴漢可以長期變大就話姐(其實tv最尾係咪 定短暫變?)
睇之前D劇透 痴漢劇場版都係用三合一怪
陰公豬

十勇士先岀過日蝕 SV 非cg
冇理由呀
你話未來件皮套就可能真係冇左

不過gaia同cosmos都係唔變好過變
反正變左都要比queen擋到
無謂出黎柒 只係最尾幫手射死光
不如留返下次劇場版 精心制作先出
比個驚喜仲好

其實圓谷夠膽可以將belial配痴漢

十勇士高斯個日蝕真係唔變好過變。。
五秒都冇就趴底。

明明有防護罩又唔開 肉身擋

有傳聞話 zeed 係須賀健太做
一Google佢……
希望唔係真

睇完相都唔知俾咩反應……
自己覺得須賀好似冇超人嘅感覺
純粹表達自己想法，冇傷害他人意思
戴翻個頭盔先

X電影變迪加嗰個細路？

比佢做belial就爽

成個故事
諗起都扯扯地

想問下邊度有zero阿鄉set fusion卡賣

名已改

孤門+輝一
小弟之前想做孤門，但對數碼暴龍04呢個系列有d抗，

啱啱禁錯掣

等多排就有Zeed消息

其實好想佢好似以前咁，一個超人出翻40集左右，可以多啲劇情串埋一齊，有時又可以有幾集講少少日常。類似梅比斯有幾集講副官個啲，隊員個啲背景咁。
迪加個時都有兩集係講新莊個妹……
依家通常得24至26集，根本唔夠喉

梅比烏斯已經係TV本篇既最後一搏

依家只會話經費不足而唔拍TV本篇

但orb就仲有排未完

成套有十章 saga第一章 本篇第六章 劇場版第七章 仲有二三四五八九十章 哪裡來的經費

唔會拍喇

應該拍埋Ultra Fight就完

應該係

咩十章都係田口自己講，但係包括tv同origin saga其實咩都未plan好成個故事點樣就推出黎

其實玩完ultra fight同劇場版再上amazon好過啦
搞到咁急

其實大家對os咁失望係諗住佢會交代tv之前嘅嘢
結果宜家落差太大
如果佢一早話會分十章同埋劇情寫好d嘅話
我諗d人唔會鬧得咁勁

之前好似聽人講拍梅比斯個時其實都就破產，但係唔知點樣都拍咗50幾集出來，再拍埋電影，套野仲要幾好睇，完全對得起40週年。
不過依家俾人收購咗，去唔翻以前個種都冇辦法

其實去到nexus已經開始蝕

Btw SHF orb 好正
必入

力斯太重口味 唔岩日本細路口味 所以腰斬

反而話日本大人好受落 轉去深夜番既話會好好多

我細個睇無線播都睇唔明佢做乜 好抑壓

Same細個睇都唔明
淨係記得古巨基果首主題曲好好笑

係因為真係唔岩細路睇
擺朝早播真係

殘酷怪 未驚過

但日文首英雄好好j

d色又特登整到陰陰沉沉咁

細個睇力斯都唔多睇得明，淨係睇個幾個人變身，跟住力斯個顏色由紅變男，再變到諾亞。最後一集最有印象

細路就會睇唔明，但係之後睇番就會覺得好高汁

大人會覺得高汁 但細路就

好似有集影到d鬼畫 真係玩鳩睇力斯果d細路 好似仲係男主角條女畫

好欣賞圓谷當年夠薑轉風格整左N系列出嚟
但又好唔欣賞咁進取搞到蝕錢輸埋口碑

睇到有我夢又有飛鳥
有無個故事懶人包share下

之後Zero三部曲好似都係大蝕
尤其第二集 明明都唔差

唔係好記得 可能有錯
第一集超銀河就係好似係靠中國票房賺返

超銀河d打鬥勁好睇
好難想像係出自坂本之手
依家佢都係 爆炸>低炒>影腳 無限loop

特攝腦魔

Zero應該冇蝕啦
令圓谷起死回身
贏返啲人氣同本金
再用銀河殺條新血路出嚟

係 zero係令圓谷返生既奇蹟黎 所以你先會成日見到佢

原來係咁

唔知係咪真。
貝利亞個仔會登場！
同埋另一個超人好似好有睇頭。。

究竟力斯搞到圓谷蝕咗幾多錢

zero的確係救世界，自己嘅兩套電影都唔差，我指打鬥同劇情

好似係mebius先至破產

發光扭蛋zetton
好貴

聽講係由初代開始, d製作費已經係拍一集蝕返幾集,
要靠周邊同版權收入先可以回本,
然後到Nexus時因爲收視唔得, 周邊賣唔出所以係連整周邊嘅錢都蝕埋。

其實係咪高斯已經搵少咗 唔會一套就爆咁誇張呀

細路睇力斯 覺得好鬼黑暗
班隊員個個苦口苦面 又記憶警察
Btw 有冇人記得地鐵公司當時係有賣過力斯既八達通手錶

最致命應該係nexus
開始穿窿漏水到max
迴光返照拍左埋mebius之後就捱唔住
其實真係估唔到連mebius都救唔到圓谷

雖然話高斯電視劇唔多顯眼，但電影真心唔錯啊，不過都係補唔到水

Zero第一套電影打到成套葉問咁 又詠春又洪拳
都唔知係咪請左葉問個武指去拍

坂本浩一 之後過咗隔離拍拉打
W套劇場版又係打到飛起

荷里活又拍power ranger又拍東映怪獸
幾時到超人

東寶下話

係 未瞓醒

我接受唔到鬼佬變超人

之前已經有g同powered

兩個都係亞洲人樣 我指既係果種真係鬼佬樣既人變 我覺得好大違和感

雖然鄉秀樹老左都好鬼佬

荷里活套哥斯拉輕鬆變日本電影，遲啲打三頭龍
過多一兩集打埋環太平洋，最後超人發現有生物侵略地球，再大混戰

完全FF

但係zero第一套d動作係再靚d smooth d
好似真係睇緊葉問咁

超銀河傳說真係有啲港產片影
打得好爽

冇人講viutv播 x

頭先上網睇左D
大地個配音有D細個過頭

超銀河傳說真係可一不可再
銀河帝國裡面已經有D回復返舊超人動作
之後就算坂本接左十勇士都已經冇咁破格

銀河傳說好似係著住超人皮套嘅香港武打片咁

除咗話型到飛起，真係無其他想法
不過最衰2010年嘅時候係最少關注超人個段時間，如果唔係一定去電影院睇

超銀河有華納出錢

係啦 所以d動作先會差咁遠
銀河帝國想模仿返前作嘅動作但係都係差咁少少
可能真係請左荷里活武指

orb fight

如果orb fight既時間線係喺saga之後，TV之前就正la

不過可能性⋯

唔會啦 orb fight係係劇場版之後

幾時真係出？
呢個係zero列傳個op啫
但zero列傳未做完

4月15日

Neos幫東京拍宣傳片

得嗰幾秒。。

訂佐03系列扭蛋 有無人知出貨未

孤注訂咗 未收到電話

Gaia同orb個set
其實唔係03
Zero同jack個set先叫03

輕力一推，個post就沉
其實我想問有冇人會去聽超人迪加啲配樂
個人認為真係超好聽，成日得閒就loop下個幾首。一loop超人迪加嘅其中一幕就出咗嚟

鍾意佳亞啲配樂多啲

鐘意Dyna，尤其係最尾三集d音樂用得好正

三子BGM都好正

我淨係搵到迪加配樂既無損
其餘搵唔到

有冇巴打有orb saga全集

有冇巴打知邊度有得代訂Amazon Orb Origin the first??
孤仔得origin saga

有冇巴打知邊度有得代訂Amazon Orb Origin the first??
孤仔得orb origin 訂

愛奇藝啦。。

冇錯
Orb劇場版完roller之後仲好似marvel咁有post-credit scene預告Orb Fight

咦好似兩套嘢嚟？
zero chronicle同ultra fight orb

除咗銀，紅，藍，黑，大家覺得超人仲可以用咩色做主色？

可以有啲黃色，金色，好似迪加同帝拿個種，當然唔好太多啦，如果唔係就變超級賽亞人

金色既話mebius都唔錯
btw 漏左紫色冇講

orb fight個變身好節能
跌晒watt

Orb fight youtube有冇得睇？

有
zero 最後三分鐘之嘛

得3分鐘,變身唔好用咁多時間啦

不過lightning attacker個身真係好腫

明明一開始張街機圖係好流線型好正 點知街機一出場就變左做肥仔

suit actor 著唔到

根本人類做唔到呢個比例

佢係game入面都變左肥仔

迪加 triggered

入面唔著皮衫轉薄D料會好好多

耐唔耐都會見到迪加post

月經嚟

隨著新一代出現，應該會好多人冇睇過迪加，好快變時代的眼淚

乜而家啲細路仲睇超人架咩
通街都係marvel

拉打都少咗, 大嗰d直接日本生肉

Xead好似已經流出左圖

又玩合體

又鞭前輩屍
不如唔好出啦

連續第n套用前輩做生招牌
真係唔覺冇面架喎

預左會繼續玩前輩之力
但冇諗過會直接繼續玩Orb二合一呢套

出orb續集都冇咁嬲

Zero有新形態

有冇圖睇下？

疑似Ultraman Xead圖。

好正咁喎。。

光之國嘅敵人做主角又幾突破

confirm左啦，唔係疑慮

完整圖

幾型

秦仔會唔會dup心口

圓谷: 你不仁我不義

8/7先播。 有排等。。

幾正咁喎

7月好快架咋
都就黎5月囉

molamola orb仔契孫地位不保

照理圓谷通常都會揾翻前輩拍下一任超人
唔知geed會唔會同orb 相遇？
係就正

貝爺同zero既

Zeed下身成個orb origin咁

今次Geed會唔會好似Orb咁，TV版最終型態就係佢自己本來既真面目呢
因為海報上面大頭係佢老豆同吉田Fusion，即係似Orb果時Specium Zepelion

係都要整把玩具武器比佢

網上有人PS咗新超人。。感覺型好多

咁又唔怪得圓谷嘅

下又玩融合？同一條橋唔好連續咁用得唔得？

成個orb嘅idea複製一次
再掉班舊人舊怪出嚟消費回憶
Hea到出汁

我覺融合依個idea係可以重複用
但大佬你orb先用冇耐依家又用？
玩具武器我唔怪你啦你要賣玩具賺錢
但大佬你個idea可唔可以新少少
用貝利亞個仔做背景我覺得好好
但又融合真係睇到厭

仲有件武器
洗唔洗同orb ring 咁似樣
成個geed可以用拉打post嘅笑話概括：
Geed=orb廢案

如果set 佢做orb 敵人, 用dark ring ge 改版 咪好, 之後咪可以做所謂10章orb.
去到尾段先爆我係Belial 嗰仔, 目的係拎返老豆張卡. 之後zero先亂入, orb借返fusion 力量俾zero變新form

係喎屌
dark ring個設定可以咁樣用
不過現實

到最後dark ring嘅用處係邊？
其實係咪又係任務道具

如果新超人仍然係Orb 10章之中,咁佢繼續用類似的變身器都講得通既

個人意見係所謂Orb 10章只係田口自己9up

出type A 面, 今次bandai好野, 竟然下半身有開新模

唔排除呢個可能性，為咗想orb origin吸引人睇

新超人真係好肉酸......新人路過

睇睇下就會順眼架啦

幾型 但佢係貝爺未變壞人之前生？？？

估計係變咗壞人先生。我都唔知
不過幅圖係人地改圖。

睇漏咗ps
新果隻抄泰國果隻好似ekin果隻

真心要屌一屌，連續兩個超人都借用其他超人嘅力量係咩玩法……

咁....當年帝拿咪又係玩三型態變色
依家咪又係經典

駁唔到

其實重複左有咩所謂
最重要係劇情好睇

你又啱嘅。。

你又非常有道理，我錯

新版就咁睇又幾型喎

比orb果陣更期待

第二張好似藍眼佬

膠囊超人

主角衣著好麻麻
凱同JJ型幾班

又係造型師出事

個樣都算順眼

橙色Tee真係麻麻
橙褲都已經唔係個個都carry到

agger
Btw條友有幾分似染谷將太

成個毒撚咁。

睇返佢好似得16歲

個髮型有d怪

一眼望落去以為拉打主角

第一眼睇真係以為搵佢拍

原來個細路係拍過超銀河帝國

港魂又開gaia同orb發光扭蛋
開埋zetton 240

新超人個心口位好唔靚

啱啱買咗個發光扭蛋，入面無燈包埋，是否正常？

我覺得都還好
Geed整體造型都接受到
而且最欣賞手臂好似鰭咁樣果度，應該可以用黎Die Set Down

超人本身冇燈包
燈要買埋棟樓先有

成set包唔包樓？

個仔係咪未完全黑化，有3種色

玩玩下就黑ga啦
orb一黑個收視率即刻高咗10%

雖然有佐菲加乘

依set好似無樓

有冇得淨買燈？
或者邊度有棟樓買？
一棟樓一盞燈？我想每個都有盞燈。

個樣好on9

有送燈喎

無燈果位巴打

俾漏嘢

魂限咁貴都冇燈

所以有啲奇怪點解會無既呢

凱哥正好多

佢嚮入面包埋ga喎
有個 覚醒せよ 光の戦士

我係普通玩具鋪買。。。佢淨係俾包嘢我，有七星俠同帝拿，但冇燈？
聽日問下佢係咪俾漏我先。。

佢可能扣起左啲燈啦咁
淨係俾包嘢你的話

唔係呢set的話唔係樓先有燈咩？
總之佳亞同orb係特別版嚟
一定有

orb依set係魂限
之前既係扭蛋，唔一定係包燈

點解隻眼唔惡啲，索性貝利亞咁
btw 如果到時佢又係超暴力咁就正

咁燈要係邊度買？

d樓本身跟

即係一定要買樓

自己辣5蚊搞掂

請指教。

現時點見到有得浄係買樓

去完返黎，一幢樓145

led,電線,開關辣埋一齊就得
單一電路連電阻都唔鬼洗

邊度可以買配件？
利申：唔係好識整。

去鴨記買？

鴨記係邊？

鴨寮街咪鴨記囉

話時話都幾濕9，發光扭蛋居然冇燈附送。

sor,仲以為鋪名。。
唉！今次都係第一次買超人figure

$145橦樓真係好賺到笑
無錢買人住既樓，炒依啲樓好過啦

根本就傻ge先一套買,d樓又唔靚
用差唔多價錢直接買1/350模型樓重好,起碼人地有埋色+唔同款
燈就重衰,連色都錯,又唔夠光
就算自己搵料搵唔到偏淡ge暖白光都好過而家ge廁所黃,直接用白光重好

燈光幾好，自己整？

同埋嗰啲叫咩燈？好細嗰啲，掛聖誕樹嗰類？

自己整算。

X2

ORB FIGHT好似無咩人討論

一集太短

劇場版orb
bd dvd 7月28日出
amazon jp可以直送香港

Amazon jp買碟買書不嬲都可以直送香港
不過玩具唔得

一切都係decade既錯 之後代代幪面超人都翻抄舊人玩融合變身 ultraman都走唔甩

又唔算係關decade事
超人由梅比斯已經開始玩懷舊
或多或少都係因為Nexus嘅失敗

其實好似係由max開始
況且潮流興懷舊
東映定円谷最近都淨係識懷舊
童年回憶賣到錢嘛

佐菲molamola

係宇宙間盪失路
而家終於都搵到路穿越過黎

正確啲黎講本身nexus係諗住效法高斯咁3套劇場加Tv
時間會岩岩好去到06年呢個40周年
而梅比斯本身亦係40周年既企劃黎
主打玩m87世界觀加懷舊風
呢個就係圓谷理想中既計劃黎
但結果係點大家有眼見
Nexus收左皮圓谷要臨時臨急整個新超人做過渡期
嗰個就係max
因為max出現圓谷要係梅比斯抽啲懷舊風過去
所以先會有連續兩年都玩舊野既玩法出現

屌 打錯做m87

重複玩法的確唔係死罪
消費前輩先係

如果有人咁樣介紹超人就好

出新貨

你貴為宇宙大神都盪失路

今集orbfight有佐菲打巴頓

我諗今次剩係會入zero

佐飛佐飛

菲

剩係識炎頭

奧盟fb見到,痴漢同明日菜有床戲?

大地
molamola
大地
ユナイトだ！

btw好似係第二套劇

哦 呢啲只係虛名黎啫
就好似浮雲一樣

嗰個唔係明日菜黎 係琉衣
應該係凱san molamola

四眼妹

呢邊有待開發
不過都有唔少光之戰士

其實光之國個邊而家點？好耐冇返過去

仲唔快啲番去bitch
唔係要我帶你呀

5弟輕鬆2邊走

明顯要啦，連你都盪失路呀

返嚟啦好嗎

又興盛返
多左新人

原來大隊長喺度

兩邊走對超人推廣都有好處嘅

Zero：想搶我啲囡你仲早二百萬年！

連登冇乜超人撚
仲未爆到post

啱啱返過去啦

我嚟掘人

神都會有失手既時候

大隊長
原來有做野既
我誤會左你真係好對唔住

四眼妹只係零少個sp黎
佢條女應該係公主至啱

我係食兩家茶飯。。
高登都有時上吓。。
希望係連登招吓新嘅超人撚

但高登個死人app真係好難頂

呢排掛住alien
少理左超人添

唔返了 ，名都少留

不過都會遇然留下既，為保住返平行世界既地位

新人留名
之前做開cdrom

記住今日 2017年5月13日!
炎頭再現

圓谷係咪專登㗎

段自嘲台詞笑到我gapgap聲

Molamola

點解要咁做

炎頭

你估圓谷唔知fans想睇咩咩
之前ultra-act都有炎頭配件啦

今集大哥終於破0
第一次自己一個殺怪

土屋今年好似做公式Supporter
紅左都咁有心，係愛啊哈利

公主本身係鐘意超人
不過真係好少女鐘意超人
仲要好似佢咁既少之又少

大個左好似冇咁靚

公主心口好脹卜卜

我反而覺得佢近排靚啲
以前肥啲

新人留名，大家好。

頭先睇緊 笑到噴水

出埋精神時間屋 玩曬啦

hello

zero連時間都控制埋。

不嬲都可以 唔係既話之前點復活佢班基友

之前無意識點同...
我強烈懷疑列傳個主持空間都係咁黎

無意識係因為佢第一次用未駕馭到姐 唔代表佢無呢個能力同埋之後唔用得嫁嘛

超人x而家播到十幾集，好似無快播了
啲聲正常返，整體愈來愈順耳

係咪比人屌過黎？

而家都咁屈機黎緊個新型態仲得了既

因為有設定講過自己都唔記得有變過金身...不過同阪本講設定就真係哂氣

我之前sd過email
但都好似仲未降返key
同埋x本體個配音真心唔掂

中村把聲咁鬼型唔係個個carry到
如果係TVB配應該係搵蘇強文配

其實整體配得唔差
係大我隼人同阿渡有時會棒讀

十勇士果陣佢話變金就變到

傻啦，一早錄哂架啦

你email去投訴？
其實係viu較快左播，自然把聲都高左key
第一二集好嚴重 而家好啲
你指超人x把聲好唔夾？

orb比2父子訓練左10年,而家出到黎應該好好揪

好似係。。

Orb男主角好靚仔

五月天新歌MV用力奧斯做主角

Neos真係好靚

Egg時！

我覺得五月天應該連呢個超人叫咩名都講唔出

首歌同個MV 9唔撚答8
真係講句做咩勁

[img]
lm

Geed有情報圖啦
Zero又有新人間體，睇黎都有唔少戲份

女主好似唔錯

女主好似係平成世代個太極劍女

係？

紅衫個個

睇左高清圖應該真係佢 叫山本千尋

而且個角色又有武術設定 應該係啦

新主角個角色,係咪同佢係zero故事入面個細路同一個角色黎?
定只係同一個演唱

10章入面的第2章
以小說形式出?

好似有哂十章？

Geed個故事入面,Zero爛左手鐲,無左好多能力,包括穿越時空,所以被逼留係Geed世界

其實orb千年黎嘅經歷有趣味好多
反正同樣都係用前輩能力做咩硬係要出個geed出黎
想睇orb十章嘅電視/電影版

無辦法，始終啲細路先係主要對象，睇多可能悶。
又或者圓谷唔想一次過食曬老本

其實之後個d用埋漫畫，遊戲，
用盡唔同平台出咪仲好
應該都係錢問題，小說最省錢，其次漫畫

發光扭蛋差orb魂限

好似好貴咁

之前orb origin同劇場版話凱已經成為orb千年已經比人釣係哂條癮
上面小說嗰兩篇講凱同伽古拉分道揚鑣更感興趣
唔知到時會唔會有中文版

第五彈

咁佢咪制霸哂戰隊拉打超人
睇pacman佢打得又睇得 副偈

仲有變身器CM

哇屌 個造型師搞乜鳩
太極劍同zero人間體個造型
明明pacman太極劍睇落唔差

炒撚晒圓谷D造型師佢啦

救命
可唔可以比返pacman個造型我 痴撚線架

係咪畀唔足錢個圓谷造型師呀......

另外個女主好彩冇事...

ZERO新人間體還好啦

個人反而期待佩加薩星人嘅演出

咁樣睇落兩位聲優仲靚過兩位女主

可以專心睇超人， 唔駛分心睇女了

山本千尋都幾正架

俾D 時間我投入吓

Cap真係好靚
一日都係圓谷啲造型師

ultrafight orb , 居然...

重以為係Belial，點知...

Geed把聲好好J

Orb Fight
Geed出場之前
個boss係咪講左話貝利亞仲未死

應該係感覺到貝利亞嘅氣
以為佢未死

然後zero都感覺到
但因為佢已經double又double confirm貝利亞死咗
所以話冇嘢

應該係佢個仔遺傳咗佢嘅氣息令佢地以為貝利亞未死

會唔會複雜左少少

去左小倉 見到有個展覽

但係點解入面都係上世紀係外國播個D既

的確未死 被zero開金身復活佐

即係orb同geed真係同一個世界?

應該唔同

其實円谷係日本有無博物館之類可供參觀?

我睇完Orb fight覺得呢個故事係發生喺M78世界

講開又講Geed嘅膠囊好似係M78科技黎, 所以M78宇宙做舞台應該都好合理
仲比到機會Zero去佢老豆愛嘅嗰個M78地球

不過ZAP SPACE冇機會出場就要諗辦法兜下個故仔

有呀

啱啱先發現到呢套 仲以為agul搵咗第二個做
原來都係藤宮 真係歲月不饒人

係邊到？

上網search下。。一定有

之前youtube片啲廣告都有賣

金澤有個叫ultraman stadium
有展品,平日可以同超人玩遊戲,假日就有舞台劇同攝影會

原來膠囊係由超人光明開發出嚟

發明家嚟？
Victory 支笛又係佢

咁佢本身的確係科學家

好似初代復活個技術都係佢發明

唔係掛

大家睇Geed時要忘記Orb
如果唔係實有對比

25號viu開播

播orb?

9:30同大台嘅手裏劍戰隊打對台

有冇人知x完左之後個時段播乜？仲會唔會播超人？
viu真係搞笑，睇完上星期五集x先知大結局，大結局前又冇廣告宣傳，播完又冇廣告講之後個時段播乜，有心追都咁迷惘，普通觀眾點會入迷

會繼續播超人
但調去星期日朝早9點半
下星期就播Orb喇

Viutv播X星期四五佢播個時間，啲學生應該未放補習
Orb星期日朝早9:30

好似冇點宣傳

每星期一集？

開發比bandai

圖轉微博

其實viu翻譯唔係差,但有時對白斷句方面有啲生硬

唔改中文名既

其實亞古路同比達一樣咁柒

V2一出場不知幾型
之後冇點威過

宣傳片邊度揾？

C3個陣都叫歐布架🤔

睇留言就知D人幾咁死板守舊

同rider班守舊派一樣

宣傳片我估播嗰日viu會up上佢哋fb

至於譯名,其實好有可能官方,瑞記同viu都冇統一譯法
因為宣傳片burnmite個譯名已經跟瑞記唔同

覺得班友都係睇過少少扮代表。

點解Geed要譯做基德？
廣東話的話唔係叫芝度會啱啲咩？
基德似蝗語多啲

香港應該未決定譯名。
或者用翻英文名GEED

就嚟開波做orb

居然做埋直前special

唔記得起身睇
瞓過籠

今集純粹介紹d form
下個禮拜先第一話
不過d譯名真係

竟然買埋直前

咁唔緊要啦
直前就唔睇都得

太朗絕招用返超能量混元激光
但阿鄉叫咗做積克
仲有斯派修姆絕佩里昂
(不過呢個係難譯嘅,跟瑞記譯重光形態又唔太準確)

TVB好似都係譯番積克

買咗特別篇，就順便買埋orb fight啦

我估佢隨時播埋zero編年史

直落播埋Geed

會播geed真係唔奇
計時間會做到大約年尾或者下年年頭
Orb套劇場版可能會係聖誕節上

要睇香港出唔出街機
如果出佢要編年史過冷河
因為要出埋orb完咗嗰幾彈卡先到geed個版本

疑似ORB中文OP

點都好過TBB式改歌

自己比較鐘意阿鄉或者杰克，唔知點解唔多鐘意積克

其實召喚超人嗰陣，我覺得唔洗叫超人。。超人。。仲好
直接叫吉田，迪加仲好

其實最好係用返「xx前輩」
紅凱對超人戰士有份敬仰

我果個年代叫開新超人同超人二世
改左名叫Jack好唔慣 個名仲要係本來比太朗

有聽開呢隊band,當日我在場都好驚喜

好撚正

orb中文op正式版

集合最強合體～～～
又寫得幾好喎

唱得有啲溫柔

我寧願viutv用翻日文版仲原氣勢

又唔好咁講
你寧願要tbb個隻改頭換面既歌定係要呢個淨改詞既歌好吖？

Nexus果首廣東話真係超級黑歷史

同梅仔果首有得揮

勁好聽喎

直前スペシャル

Yoga

Geed正式開播前都開唔到新post tim

推快D

咁就推啦

有冇巴打睇緊LIVE

點解啲音樂同ed又較高咗個key

唔怪得連BGM都好似聽落怪怪地

係咪版權問題

又唔見cctvb係咁
不過配音嚟講,係比x有少少進步

X本身就鳩下鳩下咁

仲有幾日就有geed睇

小太郎

Pish

就黎播啦，依家仲35頁

大家都freeze左

唔太熟超人
係近兩年先live睇正傳

今次Geed個fusion係人人/人獸交？
上次orb得昭和x平成唔夠喉

今次Geed個fusion同Orb原理一樣
超人x超人咁變
怪獸果邊係貝爺+2隻怪咁變

推快啲，迎接geed的到來

推

開拓ultraman 新世界

幫手推!

只要將一首歌嘅歌詞唱哂出黎就可以推快d

光之力總可戰勝黑暗
多次落敗頹然並未退後

融合永遠長存的氣勢

光之力衝擊每下心跳

光之力衝擊每下心跳[/quote]

與敵人隨時決一高低

襲いかかるその時

揺るがない強い意志が

勝利への鍵になる

遥かな星空へ祈りを込めて

あきらめるな

前を見ろ

限界を超えろ！

世界中が君を待っている！

闇夜を照らせ光の戦士よ

世界中が君を信じてる

二つのパワーで

戦うウルトラマンオーブ！

推呀推。

唔係う係え

不過唔好介懷, 一齊推post啦

流星のメッセージ
燃え尽きる一瞬に

話說日本已經出咗Geed版街機, 可惜冇閒錢玩
D銀彈要留返聽朝狗衝落樓買變身器

聽日做geed啦。。。。仲未開到新post

今晚放工後落力啲推

好想快D知道Geedの証嘅正式歌詞

魂限發光扭蛋係Ginga同Geed

大家準備好比錢未

Ginga
Shut up and take my money!

集合最強合體 交織出永遠的夢

其實聽聽下覺得D詞都幾有意思

有心諗過

落敗也要戰鬥 撤退講不出口
呢句真係好正

集合最強合體

光輝加身 即變化出各位天驚地也動

推推推

氣勢若然逆轉

星光中再次感動

愛與勇氣與我一起

屌。成日岀魂限。
次次買到咁貴。

積頓同King Joe得一隻都收你200幾

上次定唔到佳亞同orb好心up

今次一定要訂啦

所以冇買

Agger

生肉
第一集嘅資訊量已經好大
Geed出死光果下好型 成身發哂光
而且終於冇嗌招式名
至於Zero真係弱化咗

You go I go here we go
Zero唔架硬削佢根本好難有人夠佢打
佢件死人裝屈到

個ai 伏味重
氹geed入局

期待咗好耐嘅夜景水戰

D音樂
真係好似睇緊00咁

好鬼似學事學非某個人

都係川井 Nexus都係佢配樂

坂本講過佢好欣賞尼奧啲打鬥
所以佢一直想拍返尼奧頭兩集水戰出嚟
同埋zero爛手鐲幫geed都係參考七星俠重傷然後幫尼奧嘅情節
咁當然個仔就小事好多,起碼仲搵到人間體變身先

一開頭Belia用果個咩炸彈玩冚界剷
然後超人王出黎唔知做左啲咩
佢入面電視又講咩Belial啊超人係都市傳說
會唔會係冚界剷完時超人王出黎reset時間/世界？

依家d扭強咁貴

可能係

又或者超人王做左星球嘅核

Geed首ED幾正
OP我覺得麻麻地

竟然有呢種方法致敬

場景既真實感好似強左

睇返片頭，超人王好似耗盡所有能量黎recreate個星球/宇宙？

我覺得OP不過不失
出死光果陣播OP我覺得幾熱血

邊度有Geed熟肉啊

依個個秘密基地就係貝爺起既
不過點講會有果d膠囊

最快應該今晚先有

巴打都有睇

暫時睇落冇咩坂本味
都叫正常風格
不過之後就唔知喇...

下集講女主
應該就見真章
殺必死

咁算啦，生肉都照殺

未有坂本大爆炸同由腳向上望既鏡頭

特攝片講果堆日文唔算好難明嘅
冇字幕都明大概講咩

有呀 我特攝御三家淨係冇追開戰隊

仲有專登影女對腳嘅特寫鏡頭

我希望唔會再睇到坂本大爆炸

愛奇藝有得睇呀

今次要VIP先有得睇
明明上次Orb同Orb Origin Saga都唔洗

佢今次同步更新仲要配埋大陸話

條link係日語

fb見到
痴撚綫

咩page?

假面騎士個fb page
d改圖真係痴撚線

睇完熱肉
好睇

連變身個場面都同orb有九成似....

日版Michael Bay，不了

麻煩過Orb好多

舉高咪算
舉完仲要放心口

上啦覺悟個句好畫蛇添足feel

不過劇情唔錯，又留左d伏線

我反而鍾意佢果句口頭禪
之多是爹嗲莫，多尼莫拉啦呢
將兩句頭兩個字合埋就係Geed嘅日文發音

而且唔係單純口號，真係佢信念

睇落劇情係幾唔錯
但變身方式又係orb咁二合一只係換個玩具
真心對變身個創意有d失望

比較想知geed會唔會有原始形態？

多數都有
應該又係練似Orb咁掛
TV最終型態又係自己原本

如果係咁都幾冇創意喎個劇本
靠消費berial同zero黎攞劇情

除左decade
拉打點過份都唔會喺本篇消費前輩
超人就一味靠前輩做話題做收視
枉舊登班fan仲視超人係特攝清泉

消費前輩唔覺得有咩問題，消費得好睇就得啦
設定係Belial個仔，點都會同M78既有接觸掛

消費前輩得黎都要個主線好睇先得架
X同ORB都有消費前輩 但佢原先主角嘅故事都幾引人入勝喎
縱使ORB嘅劇情鋪排係有D奇怪

Orb算係有少少眼高手低
X真係拍得幾好

我覺得體會到世界既一體感
先人既影響力

消費前輩都有分高低
Mebius有曬前設，只限m78，逐個出嚟幫拖我接受到
去ginga已經亂咁嚟，x都係夾粗捉幾個前輩幫拖
去到呢兩代夠膽死直放兩個前輩上身
心諗究竟想點

無可否認每套最吸引最神秘就係超人本身嘅身世

如果冇Orb既話，大家都未必有咁既意見
Orb用前輩力量，但係身世不明，冇啦啦就拎力量黎用
但係Geed係延續m78世界觀既故事，膠囊仲要講明係m78研發

冇錯，我都覺得今次設定係比較合理
所以某程度我覺得Orb係試驗性質比較重嘅作品
無論係借超人前輩力量變身又好，Orb做咗成千年超人又好，都係一個新嘗試
Orb反應好嘅設定(融合變身)，就直接套落去今次Geed果度

其實orb會唔會同Gaia類似，係個星球既意識之類，例如 O-50星

冇人知，圓谷亦都應該唔會解釋

圓谷成日都係咁

佢遲D出小說唔知會唔會講
但如果GEED係叫石黑英雄黎做就正 好撚型

我覺得geed既主角應該等多兩年先搵佢拍
e＋佢陣稚氣仲未散
唔係一定要似凱咁佬
但起碼都成熟少少先
似個初中生 我好難入戲